Работа с Git

```
в данный момент у нас есть главная удаленная ветка origin/master

перед выполнением задачи, на локале выполнить
git fetch --all  команда обновит все удаленные ветки до актуальных
git branch -v покажет в какой ветке вы находитесть в данный момент
git checkout master перейдет к ветке master
git checkout -b NUMBER  создаст копию ветки на который вы сейчас находитесь(в данном случае мастер) Namber -название новой ветки (будем делать его = номеру задачи по которой готовятся изменения)

после внесения изменений по задаче выполнить 
git commit -m "#NUMBER название задачи" - сохранения изменений в своей ветке

теперь нужно перейти к ветке мастер и слить свою в ветку мастер
git fetch --all снова выполнить обновления репы. (так как во время выполнения задачи, в мастер уже могли быть изменения)
git checout master переходим к мастеру
git merge NUMBER - слить свою ветку в мастер
git pull origin/master обновить удаленную ветку 
```